中西區及離島區社會保障辦事處一名男職員確診

社會福利署指接獲通知，中西區及離島區社會保障辦事處一名男職員確診。據了解、該名職員早前曾上班。中西區及離島區社會保障辦事處，即時起停止運作及關閉，直至另行通知。

咬老綜多數低端人口多
準備係ssp wts 爆埋一份

社會福利署
中西南及離島區福利辦事處
中西區及離島區社會保障辦事處
地址 香港德輔道西246號東慈商業大廈3樓及4樓
辦公室電話 2546 8003
傳真 2858 4494